H組 日本 vs 塞內加爾 (2)

呢隻架妹

黑肉腸中出

架仔好過泡狗多多聲
起碼搓到下波

根本冇得揀

完全屌打

樓主俾力啦

圖？

樓主好廢

想追力架下隊入球

樓主走啦

即買

算唔算搓到
成隊野怯到七彩喎

短傳先啦

唔好同垃圾波比ok?

屌，miss撚咗

射撚死日本仔
對住個人黎射
同我連波帶人射入龍門

追返上次日本累我輸嘅錢

唔識同nigga玩

盡左力就算啦架

塞仔6,7個打英超 6,7個打法甲 你架仔踢日職

求圖

柴田頭先打柔道咁

賭狗走

德甲都踢唔返水準

想學拉莫斯

黃種人垃圾到 做龍都咁廢 等睇人話黃種人智商高

賭唔賭我都唔會撐小日本

求拖手圖

其實日本呢組都幾撚慘
兩隊黑鬼，一隊波蘭
如果唔係哥倫比亞兩分鐘紅左
隨時0分出局

酒井宏樹打法甲對開D力架係有D心得

不嬲都話佢同本田都係毒瘤 就硬係一定要出一個

有冇人係日本睇緊

架仔，上丫

不嬲都話已經超額完成

其實全部個踢法都係剋住日本

搏球12碼好過

猁

球證咁鬆手對架仔好不利

川島場場派膠都仲有正選

用清武弘𠻸好好多

系

黃種人非體能類係好勁，外國有句野叫 level : Asian

日本同南韓狗差太遠，支持日本追番

死力架扮撚晒野

目前陣容得一個j league

如果塞內有埋SANE
8強都有機

你比 100蚊馬會
馬會會比返 240蚊你

mane

日本仔沉迷playmaker

呢個球證好鬆下

1:1

裸之大陸咁款
架仔唔夠力

買注0:3

agree

柴崎岳打返攻中會唔會好啲？

乾貴士

1-1

和波

又係乾

Mma ？犯規就 mma?

Lan啦

inui終於唔柒

真係靠乾貴士

乾貴士gooooooall

Inui!!!!!

呢球架仔真係贏靈巧

乾

邊度有得睇

乾貴士又係咁既方式入波

我 但係屋企睇緊

韓狗踢人唔係踢波

唔會
而家正選無人識打中場中

唔熟日本波
有邊幾個日本龍出名？

屌 次名入球 垃圾川島

好睇

入咗啦 屌你老母

屌啦星 成班盲反撚

收皮啦 niggar

大和民族必勝

架仔矛啲呀而家

力架後防

嘩世界波

明知唔夠人高就由中間打入去啦 係要兩邊傳中

邊忽茅邊忽黑哨
支雞已經好幫架仔

Asian 只係ninja

靚波

兩個都假playmaker
清武弘𠻸先係真playmaker

連登反=win

見到1:1即刻想係酒店落去bar睇

追和

日本好波

靚

屌

世你老母咩

大日本帝國萬歲

嘩

移形換影

今場日本踢得斯文過上場好多啦

乖巧

最重要係搶得靚

最撚細粒果個

靚啊

日本算啦
點頂下半場

又一球唔關香川事

Cls

連黑哥都讚好

繼續燈啦你班柒頭

乾貴士終於屌到成材

日本

咁撚勁

成隊日本得乾貴士識入波

當年日本殺我地中國人, 咪撚撐

唉 我痾緊屎 我睇左5場世界盃 有3次我係廁所入波

賭波班人又要跳樓啦

日本又打連燈仔一巴

好波

泡狗下下想收人山先叫矛，打力架唔用超技術點踢

頂住

呢球贏長友追落去 仲要控失左fake埋

睇到未呀班泡菜狗
即管負皮

邊個話亞洲人贏唔到

西野朗幾年無教波都撚得掂呢隊野

殺少左你祖宗18代

屌你老母咩

同我踢撚死日本仔

大和民族

係酒店睇緊

收皮啦黑撚

又有得睇

呢場算唔算榜首之戰？

咁都無越位

中出番大黑腸

泡狗

我住係日本

長友-6變助攻

屌你老尾頭先川島冇派膠而家1:0啊

輪到我屌長右佑都老婆

上個post笑得好大聲嗰班即刻潛撚哂

和波都出線 加油

射得好靚

出到線真係要搵班女優慰勞佢地 除左個龍

乾貴士真係高美貴史幾班波

長友控得靚

好撚燈

屌你老母死返上支那

泡狗支那嬲嬲豬

下年去貝迪斯
有得踢霸氣盃

睇完波蘭第一場可能有得打, 對力架盡力算啦

Goal

日本膠龍醒定D呀

長友用班黑鬼的踢波方法後插上

私家路

塞內加爾右路唔只一次咁漏

利害

長友呢兩場好fit

癡撚線 我百越族架
漢人殺鳩我祖索

乾貴士
上場不斷試咁射
今次終於成功

當年共產黨殺左仲多強國人
你去反共產黨先啦

真係？

唔係川島 已經贏緊

坐緊山手線

個龍要搵nigga屌爆佢屎眼

佢啲長傳幾好J

踢得幾差下

班黑人而家肯定扯到衡一衡對付日本

osako幾好 護到波

日本最多都係頭先拉手果下, 泡狗腳腳鏟死人咁滯

高空攻勢

根本就係

日本竟然係爭出線 賽前冇人估到

點解我果邊好似慢咁多？唔係35：30咩呢家

Twi啲日本人屌緊川島on9

你地中國人係抵殺

快啲坐飛機過日本

宇佐美貴史連德甲都打唔掂就算數啦

大機會

大日本帝国万歳！！！！！

收起佢出okazaki同大big兩個爆算啦 屌

長野佑都個態仲係幾好
有無手足可以講下做咩國米借佢出去?

呢場和哥倫比亞都幾頭痛

咪撚再斬高波啦on9
點頂得贏

Why

ching識野
架仔殺1球左右
老毛起碼殺1億

無諗過教到隊波唔再尻猜

日本仔：唔錯呀，塞內加爾，要我駛出三成功力對付你

日本前鋒嚟講 佢同岡崎慎司比較爛打

叻

黑人中出一百連發gv.#touch#do g

跟本就控甩腳

但又真係入到波
不過黑鬼班打法真係好撚痴線
日本仔下半驚頂唔住

兩場都係佢

睇開日職就知佢地幾撚斯文

中堅傻撚左

佢真係on9 兩場都on9

日本韓國根本兩個level

唔通英撚對日本？

八國聯軍都殺左好多支那人呀
咪撚睇四大聯賽呀

今場唔使輸既話
估計下場都係出川島

入到一球收貨啦

跑啦

日本幾撚識踢其實，係咁轉邊，跑撚死力架

日本人殺既支那人, 遠遠唔夠支那人自相殘殺
剩係毛魔條數有排都追唔上

有冇人見到大概20分鐘到
塞内加爾個教練比左1比1既手勢

中你老母，躝返去支那，香港人唔係支那人

南韓狗踢人就話只係犯規

尼安

32隊頭兩場都係爭出線架啦

等睇kagawa 狂奔70碼入波

泡狗垃圾 踢人多過踢波 成隊得個兒子係踢波

咁都食到身位
勁

咁都唔入

吉田麻也都有責任，眼神防守文尼

唔出佢出邊個

班黑鳩冇腦 點攻都得

仲有邊個有咁既經驗擔正

哇個龍出得遲到呢
唔輸好彩

點解

好想去日本睇波

咩力架就係同你鬥跑

係嬴輸和下場都出佢

死守力架

無可能

自己人殺點同外人殺

Inui 食糊位 入巴塞都係呢個位入

真正日本人係去咗俄羅斯

真係變咗超級撒亞人

香川唔錯啦打得

終於救到一次

日本隊真係差一個好龍, 上場唔派膠2:0 今場唔派膠1:0 場場都做埋d on9野

晒撚晒

長隊

日本輸個龍

支那人殺左好多自己人呀

你話係son都有D機會

體力都已經贏日本仔

嚇死人

5碼都被力架追返啦

你班燈撚又話nigger點勁點勁

川島終於救到波

真係搵命博
黑人都唔敢用晒力

講真比起南韓對瑞典大家都係君子

川島做番件好事

即刻燈

日本下半場點搞... 好擔心

長友好撚勁

個龍save

當年八國聯軍欺我大中華
咪撚撐

上場對哥反而有D芧，今場好斯文係明犯規唔係想整傷你

你知唔知D非洲隊好鐘意打假波
例: 2014 喀麥隆

神救

尼安果種廢

你老味香川真司呢D齒輪球員墮到咁後扮中場大師

香川踢落好似唔差
控傳同走位都ok ah
不過我少睇日本球員
剩睇今場覺得唔錯

自己人殺唔係殺？

乜都勁 帶漏左個腦

日本仔打波蘭有冇機

呢球想學son個下

當年偉大毛澤東既行為只係兄弟打交

黑鬼頂唔住㗎仔對角波。

不過架仔頂到下半場先算

磨下你啲體能都好啊，我覺得咁踢唔錯，好似波蘭咁屌你成場比人撚到

岩岩近鏡d人已經扯哂蝦

仲有個閘酒井,不過今日未有貨

呢隊日本技術好過唔少隊

叨光就收聲啦 柒唔柒呀

同組最強都打到咁,點會無

你自己delay左渣, 我講果陣佢已經救完, 不過救得好撚7 差d比人補多腳

清武弘嗣今次入都冇入

元氣仔唔好亂來啦

上場對塞內加爾被撚

8號都幾廢下

任你吹
日本欠黑鬼幾球十二碼

下半場見真章 人地nigga熱慣

今場體力唔CHUR到盡應該有得打
你睇波蘭比力架撚到傻

組織 默契好過波蘭

true
kagawa速度，身體質素差過son好多

叫keep到自己個form, 下半場唯有換岡崎跑下

第1球佢都有份累輸

日本先係亞洲之光（雖然都有拉衫）

元気 元気？

原口原氣

塞內d三角直線真係好得人驚

你老母打你同隔籬屋打鳩你都唔同啦
老母打唔係打？

藍武士加油

元氣 繼續無貨賣

住邊頭

邊撚到有幾球12碼

交屁

食屎啦支那狗

木沙華古 19歲

架仔d 波傳細力少少都俾人搶

60 分鐘後就真係分勝負

希望塞內贏

入波吧,尼安

佢得速度拍得住另一邊乾貴士
其餘野都輸晒
D對角波去右路失左99%

如果son踢呢隊應該開心D

昌子源下半季應該唔洗踢696

咪理佢啦
賭錢賭上腦

日本下半場諗計
搏個12碼就夠做

今場日本有分落袋又輸埋俾哥倫比亞就篤定出局

日本仔下半場會唔會冇哂力？

日本專登拖慢踢？

如果son係中國人, 我地中國一定有世界盃踢

話韓國同日本差唔多果d用咩睇波

打又點同殺 你俾你老母殺就ok?

唔拖下半場成隊變撚晒美欺

大阪

見到Lbj

唔明點解出宏樹唔出高德，高德喺漢堡踢到做隊長

サムライブルー

日本頂住上半場呀

同組最強唔係波蘭咩

日本加油
繼續入波

戇鳩支那仔
你老母殺鳩你得唔得呀?

我屌住日本妺睇

唔怪得你咁弱智啦, 原來俾老母打到咁

波蘭第一場咁撚樣

Kagawa都唔係玩速度嘅
要放啲類似reus嘅球員同佢玩彈彈波
佢先發揮到威力

下星期去東京，趕得切睇波蘭果場，邊度睇波好，想去室外感受下

黑鬼上場先強姦完波蘭

宏樹身位好D？

猜完未

東京中野區

梗係唔係

即討POST都有罵戰

我係日本FD 屋企睇緊

日本體力開始有問題

直射ft

可能要留力守下半場,班黑鬼無限氣

波蘭真係太大水份

文尼

反擊拉衫整停好平常啦

唔通下下好似韓狗咁收人皮

應該有D公園播大電視

人哋日本人場內都無屌塞人，塞人又無屌日本人
係連登仔發癲喺到9up
估完場輸贏都會畀記者影一齊執垃圾

日本頂住丫

日本加油

咪撚理佢啦

ON9 5個OFFSIDE

波蘭係最強就唔會輸比塞啦

上一場班力架完場仲有大把氣

好耐冇見過依d戰術

都仲係好慢呀日本

coverage 又唔夠了

成日前常有空位都無人走落去現位

雖然暫時仲係好過四年前

我排哥倫比亞，黑鬼，最後先波蘭

冇舉旗

日本狗又拉9人

足球台兄弟點樣睇日本嘅陳浩同埋林奕匡

咁明顯越位就早D吹啦

咁撚遲先吹

有入較左offside tactic

呢D咪戰術
日本好波

恰班nigger無腦

越曬

越哂

蘿蔔頭真係好多小動作, 陰陰濕濕

死撚開喇支那狗

有班賭撚上場輸到傻左，所以咪狂屌日本

邊度有/搵到資料

班nigga on9架喎

下半場睇下日本仲有冇氣

屌你老母你又睇AV

酒井宏樹馬賽常規正選右閘,今年歐霸決賽
酒井高德今年降班

份cv差好遠

今屆d越位成日都好遲先吹

笑到仆街

架仔上半場要爆到盡咁同NIGGA打
下半場會唔會腳軟

香川 奧燒 阿根廷沙拿 同沙拿 今屆班10號好多都有負作用

玩offside trap咁大膽

offside trap撚狗咁撚

Block 撚曬班支那狗賭狗

和波先

球證好似成日唔信日本人推人
可能身型問題

今屆日伊澳都好

個龍長期都發夢

見到元氣咁廢就鄧中島唔抵
後備個烏沙美仲廢

日本狗又拉9人
同泡狗一樣

利申 反共

酒井高德得個搏字，講硬淨講速度酒井宏好啲

好撚正

日本攻防問題都速度唔夠

包括進攻 press 加速個下
同埋現位幫波既速度

香川真司就不嬲都係負作用架啦

過主啦 東南亞狗

你到步試下問酒店職員

你數漏屁馬

推完班力架都不動如山
點吹呀

屌 發洩式 仲唔黃?

真係好正....成班都FOUL晒

西野朗真係估佢唔到 竟然撚到隊波

1比1
收課啦

今場慢反而好
日本中後段係控到場波啱自己節奏

頭先有下扯唔郁

佢地有交戲碌地
球證理都唔理

睇下韓狗

袋鼠贏唔到丹麥浚龍係幾唔抵

吉田同文尼聚舊

藍武士

60分鐘打後比對面放到仆街
中場班友個樣無哂氣

雖然我支持日本
但係睇到佢地一次又一次扯人拉衫就覺得好核突

頂埋下半場先好收貨啦

頭先攬住都無咩用

兩隊有講有笑

東亞足球唔係垃圾
但你一定係靠痴既垃圾

1-1頂住啊

力架仲茅啦清

估唔到友賽柒到仆街既日本仔反而踢得最好

紅色大字屈人好撚型呀

但係我覺得好矛

櫻花下半場要俾人撞死了

修咸頓隊友

日又又幾勁 估唔到

日本仔已經開始抽筋

事實係

日本人都中意玩改維基

贏左一場而家真係熱血波成隊紅色箭咀

武士道

小睇波就收皮啦

你係咪對矛呢個字有咩誤解

吉田走去同文尼講左啲咩

10嗰年好似都係咁

日本過左數 咪開心

先知

岩岩有個捉住人隻手黎跑
唔好咁核突啦大佬呀

唔知上半反攻用咗咁多體力，日本下半啲體力頂唔頂得到尾。

文尼都算全隊最矮

最後個場對巴拉圭提升晒士氣

除左個龍

日本佬又踢得有板有眼喎

日本仔都識玩下政治
係估唔到係西野朗

柒夠未啊忽然狗

冇 本身以為渋谷有 原來冇
不過渋谷附近好多酒吧有直播
未開波前周街都係著日本隊波衫 又有人打氣 氣氛一流

力架咁廢

9成交換球衣, mark定先

日本踢得幾好
雖然我覺得最後佢會比波蘭踢出局

當啲日本仔睇緊波嘅時候，我玩緊佢哋條女既波

聖人舊隊友,傾下呢排D AV姐

估唔到日本仔踢得咁好，係衰龍門on9
希望下半場keep到

話日本矛嗰D咁琴晚韓國係咩

戰術犯規

咪on9啦
場場都假波你就咪撚晒時間睇啦

會唔會係叫佢黎試下日本妹ja

日本下半場想輸幾粒

日本仔又拉又攬咁撚賤同仆街都咁多人撐

成日話中共殺自己人

我覺得中共應該都清理下呢度班賣國賊

如果仲係鬼頭教 應該又做三零部隊
岡田武史教都冇咁堅

韓狗一定做唔到咁撚齊既offside trap
得罪韓狗都要講句

韓狗一下剷埋人對腳到啦

仲同你拉衫咁斯文咩

後段多犯規係咪開始冇氣跟唔到要犯規整停人

下半場同我收日本仔皮唔該

至少冇低質到屌人老母

BBC係咁播日本個龍失誤

打劫100蚊同10000蚊都叫打劫喇
有咩分別

輸錢就假波
做人幾開心 唔使諗咁多野

bbc係度播川島派膠集

力架係廢 不過日本仲廢

代入感好強

你摺撚埋啦屌你老母支那賭狗

好多支那狗泡狗亂入
btw 日本好波

bbc binc川島

換轉係泡菜就屌硬架啦
不過我地就係咁大細超呀，吹咩？

Bbc拎番2010川島派膠黎binc

話日本矛咁頭先巴拿馬叫咩

睇bbc杜奧巴個樣好好笑
好似考oral

bbc班友bin緊川島屍

講乜

開頭拉唔跌就用合氣道前臂撓

日本加油 打爆nigga
輸死班賭狗

yes 唔講都唔記得條撚樣唔係第一獲

10.5角細

咁多人睇好波蘭 仲衰過夏韶聲隊 利雲例牌大賽隱形 隊波完全冇組織 冇默契

日本妹好正

個個都笑鳩佢

架仔矛還矛，踢得唔錯都係事實

拉對角真係唔錯

日文好似冇得屌人老母

中間已經係咁 咁又點 矛條撚咩 識得係拎牌容忍範圍內犯規唔係技術呀？

咁又真係7，已經好多場

巴拿馬輸第2粒十二碼直頭一爭批落KANE背脊

但慢既問題就係好難推進過前方三閘線

跟住好容易就會被逼係中場向後傳 / 橫傳，之後就會有機會斷

四年前就係呢個問題

唔係話要全場快

好似西班牙咁

但起碼有空位要有人夠快現位，推進突破個下要有速度

如果唔係所有 uncertainty 既元素都無曬

就會無可能突破同埋好危險

入波個下都係要長友祐都速度+位置既突破

但之後真係好少再減到

下場咪撚再出川島啦

bbc 真心專業, 半場分析搵返之前對荷蘭 又係輸過打雙手鎚撻入網既片段

條友真係

希望下半場影多D個教練

日本仔一唔覺意w左中國又一地玻璃心

和製卡里奧斯

無人仆街得過中蟈隊輸撚咗波係到賴地硬

勁型

乜鳩都無係咪人名黎

一陣又話勝之不武

on 9 咁都叫矛 ?

同班5毛唔洗咁認真既又

好心d支那狗泡菜狗就收皮啦

屌你老母川島食撚屎
條撚樣4年前 同4年後一樣廢物

賭狗又屈假波

日本繼續攻定博守和好

當連登開始吹奏日本時，相信下半場會俾黑人反屌幾球

仆街啦今次高山低谷

拉衫都叫茅
唔怪得咁多人會撐泡菜

係幾好笑

垃圾日本

個眼神

班忽然狗唔撚識波不如唔好留言

好過有d國家輸既機會都無

牙連>牙.

唔通出東口咩仲撚鳩

塞內加爾 2.4
馬會派錢

cctv5唔係粵語ge

成班傻鳩輸錢無處發洩姐

右邊條友真係好型

等睇下半場力架上buff

條撚樣係比甲生存到真心驚

話矛係咪冇睇過波 呢d拉衫隊隊都做

收皮啦日本狗
中日韓台都係狗 垃圾儒家撚

我用香港人身份笑日本狗
平時大大聲話人打茅波
自己日本唔夠人踢打茅波就唔比人講

日本人對香港做過咩呀
殘殺平民 斬香港人頭 然後推佢地落西環海傍
強姦平民 仲周圍話香港人係狗呀

亞裔美國 YouTuber 遊港拍片辱港人！隨處問途人哪裏有貓狗肉和妓女

就好似呢個勁多負評ge雜種狗咁無恥呀

日本味又一樣出班垃圾mk小白臉hey say jump同一堆毒撚野

我用香港人身份抽鳩你日本水
韓狗整容我都憎

BBC用返半時時間講下分析幾好，而唔係去廣告

日本門將係弱點

最驚日本仔下半場後段冇氣 而家班力架就係消耗緊日本隊體力最尾爆鳩你

畀bbc翻舊帳

北川乜鳩有冇全名

文雅過踢人架啦

Bam

有冇人有日本電視台既link

中場都有問題 都甩咗好多次

又J英撚

和啦 4分都ok

都係聽巴哥練oral咋喎

BBC?

唔緊要仲有陳豪頂住[/i][img]

yes

鈴村BB

中村航輔

囡囡

佢啲法式口音勁難聽

我住大阪喎

川島永嗣個維基比人玩到爛
塞內加爾國腳兼哥倫比亞足球選手

支那狗又係度扮本土，收皮啦你

+yan 好

Black magic

喜般今晚solo三場？

問下大家,
今次世界盃, 泡菜踢得好D定日本踢得好D?

俾菲蠟仔抽左下水好正

無辦法啦

BBC 唔J英撚J咩

蘇格蘭威爾斯北愛唔爭氣

真係估唔到日本

而家驚架仔跑到無氣

咪撚再拉埋泡菜黎講啦好煩
同日本比根本兩班波

有得博緊係博
要用體力喺防守不如攻
防要用嘅人同力都咁多

cap唔切圖

日本唔好輸呀

LOL

Southgate: I don't really like the performance.

I don't like the start. I don't like the goal in the end.

雖然買左塞，但都支持日本仔，踢得好好，但唔知下半場夠唔夠力頂

屌你老母收山腳同拉衫拉埋黎講，柒唔柒d

條腰P到得太over

黑豹：咬佢咬佢咬佢

貼飛

無LALA 咁多BAM圖

真係估唔到日本呢組有機會爭出線

搏和係雙贏

做乜撚 short撚左？

睇波 po 都有咁多 5毛要 block

坐巴哥左邊個條友咁似kingman個個四眼佬

同力架繼續鬥智

會點架？

架妹

一隊出撚左局
一隊爭緊出線

梗係出左局果隊踢得好啦

垃圾5毛阿古露

柴崎岳條女有冇飛嚟支持吓

羸撚硬

想整個雷鬼頭
香港邊到有得整

Block 撚埋班忽然鳩up狗

好眼熟都唔記得係邊個

薩巴英文仲好

頭場唔係佢，係另一個，不過唔識

喜般幾正

jpg

屌你老母，貼咩飛呀

有冇清係大阪睇緊？

係右邊先岩

上半場組織同交波日本好好多
塞內加爾只係贏先天優勢
啲出波好廢

BBC 中場 J 英撚

播返修夫基訪問

擺明覺得踢得唔好

韓狗最好，下下收山腳，少林足球

會輸

上場係廢，都未至於膠，人地個罰球係射得好

最後哥要出局就慘 波蘭要出局就抵死 同冰島好大機會唯一兩隊歐洲隊出局

控住波可以控制節奏慳力好多

開始吹奏英撚

條波台狗加支那出世

250條垃圾

架妹呀

樓上

我好中意你個名首歌

後生仔坐後備吸下經先啦
而加有得爭出線西野都唔敢搏出中村

出場LA

睇泡菜台有朴智星講波

日本應該出唔到啦 平心講句

屌你影日本妹半秒就轉鏡頭

樓上bam

大勝吧,塞內加爾

原來係薩巴列達

痴撚線 好撚耐無上連登
而家連波台都咁多五毛

咁都叫茅？
兩邊都踢得咁斯文都茅 ？
又係無睇開踢開波係度尻up
泡狗個d就真係茅啦 下下哂釘踩腳
不如你搵隊踢波係唔拉衫黎睇下

又有Bam圖

何輝

我屌 何輝d gag冇人理

上面做乜貼BAN圖

兩位列士

Zabaleta

好撚多平時唔上波台係度9up

訓咗無睇，啱啱川島發生咩事？

今場仲有機喎
唔洗咁急

樓上做咩咁睇唔開丫

要點既5毛先會睇自己憎既球隊

我都覺得出唔到，繼續燈

低波打手鎚打左落文尼個膝頭哥道

垃圾

叫佢返去打乒乓波

百屌成材

右翼頭鎚解圍衰孤寒波無頂出界SET左比對面
對面控定大腳一抽佢直接打手鎚將個波打左比文尼反彈入網
但係佢可以接實個波

個樣老咗好多

歐楊健威上身 鎚擊

係5毛就去攻其他post搞輿論戰
唔係睇世界杯

中村好勁

作客柏個場費蘭度個球都救到

雖然要中谷進之介再護空門

之後 winning master league 用 49000 買左同 DDG 輪換

一樣咁可靠

日本可以打反擊了

其實點解會譯到呢個名

屌送波比人⋯⋯

ching有冇Link

力架捉到路

快D出Honda啦

成隊日本真係得大迫勇也同本田可以同力架對撞

差D

枝雞好鬆

未上電個樣

大b冇力

頂唔入

真係睇緊波邊得閒理你支那

靚傳

Nigga未訓醒

長谷部誠都唔差掛

可惜
竟然日本都頂到波

solji

力架今場麻麻

酒井宏樹都 ok?

平時睇利文尼已經硬爆，點知佢係隊入面已經係最細粒

上半埸被追和前屈到喊

大迫

睇住日本頂波

屌你老母香川企係越位位

飛機

唔通係格食格 上場ko波蘭 但今場同日本55波咁滯

Nigga 打讓賽 走撚甩晒

呢幾分鐘組織唔錯 keep住

開定D垃圾post,
等你地睇完波出返吹水台就變左另一個世界

岩岩日本反罰球裝越位果下好高將波, 都幾夠膽

黑鬼開始驚
一陣就換大波翼同小波強上埸

原口元氣進攻無咩貢獻
輸果球重有50%責任
可以換得

法國冇乜直線放比mane爆

49分鐘啫
唔好咁老定

正到

日本仔d 控波真係幾好

黑妹

力架無射術

佢係法甲對唔少nigga

香川lan啦屌

炒哂波底

送畀架仔見面禮

香川

出honda 未

吉田好歹都踢英超仲半主力

日本過多陣好換人
唔係冇氣踢

兩邊後防水鬥水

頂走個波

香川個企位真係

香川頭先個反擊又係佢度斷

又炒飛機

大迫真係幾勁

尼安好廢

塞內加爾d女

咁就冇撚左個反擊

黑妹O撚晒

武藤嘉紀最大隻

垃圾>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>香川

射中龍得唔得

好撚型

力架真係組織麻麻，中場前場有斷層，好多時靠前場自己屈

西野朗半場做左D咩

2次半場出黎都第二隊波咁

個觀眾用頭頂

日本觀眾頂頭鎚

日本球迷

力架啲波底好撚差 除咗文尼其他人真係波又交唔到位 一係有波射實係用盡力炒波底

BBC係度播個龍歷場D失球

吉田由以前成日派膠到依家做穩膽

黑鬼唔夠日本仔頂

唔明點解唔肯畀機會Usami

個日本球迷頂得幾靚

係咪仲要冇著衫

Great header behind the goal

頭槌

總算頂得住

頂贏

塞內禁區外唔識射波？

原口元氣都未夠班
宇佐美貴史重廢過佢

發覺連燈開始燈黑鬼

痴膠紙痴咗16號

買左日本仔

不過應該無人夠以前田中鬥猁王勁,收左杜奧巴皮

想睇Muto:

迎合返港人口味掛

頭兩場熱身賽隱晒形

黑鬼留哂力，一陣準備大炒日本

燈多D

倒掛空氣

有無人可以換尼安？

預計日本應該2:1完場

幾驚川島甩手

林源三

而家睇川島永嗣救波個感覺好似睇緊王振鵬咁

哇呢球幾驚川島柯蛋

中場打飛機入聖人mode

打鼻力架

見血了

又係頭槌
唔好亂黎

打德乙先夠班既就晒鳩氣啦

出武藤啦

仆街了長谷部誠爆缸

又蚊飯

係換應該換岡崎

好驚川島又牛油手

尼安射左幾多腳

屌nigga臭手

隊長

插撚哂水

好少事

我迷usami都唔敢話出佢

諗住去到即刻屌返件日本波衫先

依滴血只係還息

本田

mma

osaka new year

D力架好硬淨

㗎仔自己拉人唔住呀

屌啲忽然狗真係好煩

開波

好多血

First blood

d黑鬼咁樣一下就打爆鼻
到底幾大力

架仔抵死

仲流緊喎

好慘 力架係咁二fing 下手已經爆缸

見到大迫勇也就諗起東亞盃
咁就差唔多十年

點解日本仔唔出西川周作

一直覺得佢好過大迫
唔明點解後備

不過西野實有原因嘅

個球迷好恐怖

Muto打右邊都ok
佢好肯chur又有身型

止唔到又要換

又爆肛

問題隨著塞內加爾加強逼搶壓力越來越嚴重了

整體越推越後了

快D變啦屌

唔揀新手真係似足日本文化
堂、中島、久保、伊藤一個都冇

係囉

冇入選

同德國好似

加油啊黑鬼

流住血踢

honda成個毒撚咁

大迫半端ない

醫院波

照問下

好似拍一下就爆晒血
黑鬼好大力

仲流緊血

honda

由打東亞運變大國腳

著住撐

湘北對山王咁

丁次

被迫換人了
打到流鼻血又唔止血

都未撚止到血

Honda

長谷出番來未？

HASEBE 真隊長

日本魂
流住打

咁都入得場

大迫大隻做到中鋒可以拉扯到防線
武藤個打法係佢同岡崎中間 有D唔湯唔水

仲流緊血都入場

仲流緊唔入得黎 wor...

仲流緊喎 再食多野既話....

真男人

尼安芧撚到好意思話日本仔芧

仆街黑鬼咁又唔茅？

班nigga係咁打人

武藤 友誼賽都踢得唔好

又打

估唔到係nigga開始mma先

力架抵黃

尼安條撚樣落地獄啦

var 呢 屌你niang

力架應該冇心
不過咁樣hi就鼻血都好脆弱下

黑鬼矛la

黑鬼隻手瘋狂抽水...

賤種黑鬼 屌你老母

尼安今場冇帶腦

文尼入未呀

又批

死力架 咁矛

一個德甲正選
一個敗走德甲

鐵血戰士換走尼安啦

無入選

係浦和又唔係特別好...

黑鬼係咁意一下就可以打爆鼻仲要止唔到

流住踢

打拳咩

丿

灣仔練波

呢下on9

出撚講兩句啦話日本芧果班柒頭

造形係咩？

打人

打波定打人呀死力架

大b都叫cool到波，武藤應該好過香川/原口原氣啦

力架好撚狗

nigga 嚟料

屌你隻尼安

屌你隻力架係人地股喇彈結他咁

好慘 係咁比人抽水拍打

都冇腦 點帶

班死黑狗一定以為亞洲仔實食冇痴牙，
但唔知成隊智商加埋有冇日本仔一個人一半

專登打啦哩下

黃左

屌你 班力架係咁打面